\documentclass[stage]{ups-iut-info-rapport}

\usepackage{lipsum}

% Glossaire
\input{ressources/acronyme}
\makeglossaries

% Bibliographie
\addbibresource{ressources/biblio.bib}
\addbibresource{ressources/logiciels.bib}
\nocite{*}

% --------------------------------------------------------------------------------------- %

% Valeurs pour page de garde

\setauthor{Sarale Toujour}
\setiuttutor{Jedors Toultan}
\setenterprisetutor{Croustadman Delespace}

\setstartdate{01/09/23}
\setenddate{27/08/24}

\setiutlogofile{image/logo-iut.jpg}
\setenterpriselogofile{image/logo-entreprise.jpg}
%\setenterprisestampfile{image/tampon.png}
%\setenterprisesignaturefile{image/signature.png}

\setbackgroundfile{image/background.png}

\title{\\\Huge Mon super Stage \\ \Huge Trop Cool}

% --------------------------------------------------------------------------------------- %

\begin{document}
\initdocument

% Remerciments
\include{tex/00-remerciment}

% Table des matieres
\newpage
\tableofcontents
\thispagestyle{fancy}

% Table des figures
\listoffigures
\thispagestyle{fancy}

% Table des tableaux
\listoftables
\thispagestyle{fancy}

% Contenu
\include{tex/01-introduction}
\include{tex/02-entreprise}
\include{tex/03-analyse}
\include{tex/04-methodologie}
\include{tex/05-resultat}
\include{tex/06-bilan}
\include{tex/07-conclusion}

% Affichage glossaire
\newpage
\printglossary
\addcontentsline{toc}{section}{Glossaire}

% Affiche les logiciels
\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Logiciels \& Langages}
\printbibliography[title={Logiciels \& Langages}, type=software]

% Affichage biblio
\newpage
\printbibliography[title={Bibliographie \& Webographie}, nottype=software]
\addcontentsline{toc}{section}{Bibliographie \& Webographie}

\end{document}